[Debemos tener una fe]巴塞隆拿球迷討論區(169)

標題: We must have faith

搶一

1001

懷念精泉呀，再開啦

你開啦

是9但啦

戰。術

全波台得疤狗係3位數

又贏

屌

小學雞

😂

過多兩三個禮拜 賭波post就會過頭

吊你牙

✌🏻

然波我乜都得

lm

有邊個手足聽日會去探迷仔

細哨twitter
Tomorrow has El Clásico, one of the greatest classics that I've had the pleasure of playing. Good luck @FCBarcelona I'm rooting for you.

想john 有咩要帶比佢

我會預床位俾you地

探完你去搭潛水艇，不了

Official: Andrés Iniesta receives green light and is fully ready for El Clàsico.
喜訊

Iniesta and Alba have been given the all clear and players are free to play in Clasico if selected whilst Mathieu is still injured. [marca]

可惜未操起

小明出到咩？

吊你，比你快過me

Yes

應該快10秒

正路

Roberto pk 馬斯 小明

可能

馬斯 pk utt 小明
蘿白推上中場

我愛滕崎佑助

how about me?😚

食肥婆啦

😳😳😳

尾3嗰張譚真一咁chok

大個仔係我

留名

安蛇真係尻排陣 中場死都要出ag加拉 出dso好過啦起碼多個做突破 唔洗得mn兩個死爆 唔出dso推返羅白打上d都好吖 好過三個中場0突破

終於唔駛人抱

羅白都冇失破

好想快啲輸波

達仔
蘿白 pk utt 小明
影帝
拉 毒撚
球皇 咬咬 屁馬

冇乜選擇

鳩白出得

究竟會員尼馬係咪咩韓國觀光大使
啱啱入皇post block晒啲皇迷
見到佢個名
會又入皇post又入巴post嘅偽巴應該得高麗人一個

咩169啊
咁想繼承舊post返去高登啦

呢樣真

幾時踢

聽日23:15

我地咪又係係高登過黎，同一班係個post
帶過黎都好正常

個apps開始short short地

多謝推post

係咁叫重試

珠理奈真係幾靚女

有冇人留意到以前第一煩膠9xx7復活

who?

9527

kai post未

有冇手足架潛水艇多個位比我入

我已經重注左客客 完場之後有錢去買返一架 一齊？

即討KAI左

我估和

回覆short short 地

come

Kai左

迷仔青山有位

已經allin左客客 到時買返一架 一齊？

高價收今晚凌晨班次潛艇飛兩張 有意請pm

條死尼馬過去r水吹做乜鳩
極度懷疑係鬼

Pmed

好早已經block左

咁遲先book 位

打好關係陣間畀人抽
btw 你又過去做咩

有得block 啦咩？

等456球

入皇post block人果陣已經block左隻偽疤

Yes block左佢一了百了

十成係泡菜人

真係唔知咩泡菜人

係咪偽巴 時間會證明 唔信就算

仲有皇個即討post 我入果陣無留意係皇區

已block 等佢單機

咁入皇post點計?
係咪要cap圖擺上嚟?

我宣佈 邊個冇block泡菜人就係鬼

夜喇 收皮啦

我諗住班友會屌我 點知佢地無留意 如果我用返之前個名就知我好憎皇馬 但太多敵人所以轉咗名

今晚又是山b勝利日

Hill god

我係問邊個係9527

係咁貼gif圖嗰個

之後手足們日日report佢終於bam左
宜家又係呢到復活

Picture: Piqué and Carles Puyol having lunch yesterday.

先第4頁,個post short下short下,點推埋落去牙

睇下到第幾個位先出現下一頁

終於見到第5頁

終於出現了

宜家經常彈apps

是味俾人攻擊

Center的怨恨

Hi center

未彈過😳 巴打咩機？

7 plus

做鬼都唔放過我地

珠理奈由我接收了

完埋一陣嗰場波幾個月要潛冇得叫春la

佢有冇過到黎

大家可以bookmark定巴post, 唔好禁波台
直接係bookmark禁就ok
睇唔到d post

用左迷仔人格

係雞係公廁

屌你個POST係咪壞撚左

你廢

要有幾多個REPLY先睇到下一頁

迷山就用潛了，成日都勝利

一回復就彈

講完即刻彈左

RIP

助咩放 圖

飲緊結婚酒
希望走得切

上去唱埋呀牛就走

認真
有冇得叫admim整一整個post

test

我冇彈app wor

卡希爾靚射

好彩唔係拉仔推珠理奈

仲short

唔明有咩事喎

唔見疤即討嘅

Found lu

格狗贏左老西

巴禾

好鬼廢

Official lineup Barça: Ter Stegen; Sergi Roberto, Piqué, Mascherano, Alba; Rakitic, Busquets, André Gomes; Messi, Suárez,

唯獨依個Post 咁古怪

又柒 唉

爭我.....

前面去飲位巴打係咪同公海個義和B一齊去飲

已經執好左幾個月既狗皮同狗糧準備上船

我book 咗方舟

加油

準備閃人上潛水艇

趕得切返去睇

屌好撚on9

依個POST BUG左
不如開過個啦

好撚嬲

好撚嬲咁樣失

屌佢老母

屌奶星

咁多次打比
呢場真係悶撚到仆街

悶但贏我唔介意

冇睇到場波
又冇睇到巴禾派膠

唉屌你老母
攞得一分真係好唔撚抵

小白換拉仔果下

林美香

唉

一冇小白 中場就冇核心
究竟係冇人做到定安歷基冇叫人做

小白出返黎隊波明顯好左
都唔知係好事定壞事

最尾十分鐘 點解唔學返1415歐聯決賽
入1個CB 打2防中
臨完場嘔返2分出黎